認真一問非歧視，點解gay好似濫過les同異性戀？

好似性involve係佢地個relationship既比率大過異性戀同女同。

真係好多gay佬拍散拖，搵sp甚至ons。
同埋幾乎個個gay都好主動撩人甚至性騷擾人

相反les關係入面性既比重就細好多，好少聽tb日日想搞摷d女，相反係性感交流多。

男同女對性嘅需求唔同

大把gay好抗拒性
不過您唔會知姐
利申gay

因為男人咸濕

異性戀都大把sp ons啦 啲狗公咪又係呃蝦條 睇人架啫唔關性向事